貨機冇停 - 係咪可以唔洗儲定糧先……

話說米同公仔麵都買唔到唯有安慰吓自己。

貨機無停，送貨佬停都無用，睇下超市已經空空如也

全城都喪屍嘅時候你以為送貨佬重會咁有責任感返工?
就算有邊個收貨?

啲空運中心爆倉嗰下弊

政府話不受影響

罐頭都冇晒。
好絕望

有隻郵輪返緊香港
上面有3個武漢肺炎
今次仆街啦

我屋企樓下果間返左貨，好多豬仔罐午餐肉同水仙牌肉丁

驚條毛
股市繼續升
沒事兒 沒事兒

你就好啦…我呢邊啲街坊zombie咁搶到乜都冇晒。

有錢冇米買。咩世界啊！

我覺得唔係無貨，只係送貨佬未送得切，上貨果個又執到仆街，依頭放上去果頭比人掃走

希望係咁

唔好去超市買，雜貨糧源鋪好多
再唔係去批發上環西營盤都有

米唔洗驚
香港有規定賣米既人要儲17%米,即係每賣100kg米就要放17kg米係倉
依家有12000噸米係倉度

多謝ching
一陣去西環睇吓…

長知識～

貨運開工啦，今朝九點去惠康，九成貨架滿
大把米

我就係遲咗…11：30已經掃到乜都冇

咁越賣乜儲越多，無上限？

我講得衰,即係你個倉有17KG米,你先至可以另外賣100KG米